一人一個另一半對自己做過最核突嘅行為

當住我面放屁都已經唔核突
成日係錫嗰陣𦧲口水俾我
最頂唔順係成日係我就瞓嗰陣r袋底 佢聞完之後逼我聞
屌都唔知佢做乜鳩

你咪比返你袋底佢聞囉

我都想有
啲汗味真係好濃 仲有啲味唔識形容

儲埋d口水打茄輪個陣隊過黎

屌我個個都係

真係好撚噁心

我都試過
仲有食左落口咬爛晒跟住話難食
一野錫埋黎頂落我個口叫我食

屌我個個都試過
真係好撚噁心

學到野，今晚比你聞袋底味

學AV嘅

食緊蕉/飲緊珍珠奶茶/食緊香口膠嗰時格硬打茄輪

咁咪唔好插返佢囉

順便奶埋含埋口爆埋再打茄輪

係咩
不如學埋比假鳩爆菊
利申 腐女

含晒係口度吐返晒比佢

仆街我個個係𡁻啲肉𡁻到一半
逼我同佢打茄輪之後𦧲俾我食

含住逼你同佢打茄輪

試過香口膠同蕉

我有

通常唔係照吞咩 𦧲出嚟仲核突

係佢條j上面放屁

有冇嚇到軟曬？

無
不過我覺得現實既話 要靚仔我先可以ff到囉

正 搞到佢叫曬救命再比啖精佢

好噁心 想嘔

企圖同時你插我屎眼我插返佢，有經驗都知行唔通啦，玩完條j幾撚痛

試過食啫喱食左一啖咬碎晒
個ex一野嘴埋黎吸走左
俾返舊啫喱人地啦屌

屌到硬晒

好似有聲咁

彈啲鼻屎落我頭到

試過打茄輪個陣將我食緊嗰舊香口膠傳俾佢，跟著佢就無俾翻我食

我試過佢high落我隻手到...

傳嚟傳去

吉村卓

唔會既 我會好溫柔

鍾意質個袋底落條女塊面逼佢聞

食硬糖想些牙/粒糖食到一半唔想食，打茄輪咁傳左粒糖比我

我懶 唔洗頭
佢就吐口水落我個頭到逼我洗

打茄輪玩口水都覺得核突 果個係咪你另一半黎

同人摙車果陣成日一野含落黎
含到我成張凳都係口水

可惜已經係三年前嘅事了，直到而家都係無拖拍

塊扒有舊筋勁大舊趙極都吞唔到 同佢講之後佢錫埋黎幫我接受咗
食朱古力 一排果d 食到最後果格好滯食唔落 慢慢奶到最外面果層冇哂 之後順手遞咗俾佢 佢食完仲問我點解溶溶地

試下放屁搵手捉住比佢聞

幫我含個陣會用我碌尻篤自己個酒粒

口爆完佢，打車輪果陣伸哂成條脷過黎